自從有左食物卷之後 成個運動已經嘉年華化

希望勇武派弟兄保住命仔
唔好再俾左膠出賣

兄弟爬山呀

７２１自己人被斬後
７２７幾多人問都唔問就入去幫手
２８萬人

依家８月５荃灣出埋刀仔
出面Ｄ帶風向叫人唔好去迎戰
１８區每區黑警換衫扮５００個黑社會
就無人敢遊行 仲唔係嘉年華化
左膠原來才是香港既核心價值

等清算啦

大家齊來唱今天我吧